銀之匙真係好好睇

已經出左社會做野，睇完都想翻去昔日既校園生活
如果香港都有農業學校就好，真心想養動物同耕田，自給自足 ，過一d簡單既生活

完咗未

2019年底已經完左

啱啱睇完
明明高中一年級果時節奏正正常常，高中二三年級既節奏擺明係飛住黎趕埋尾

過去日本讀農業大學

蛆蟈都有農業大學架
當然近近地過台灣讀都得

去澳洲做難民耕田

好想食北海道嘅Pizza同埋雞蛋

推介你睇埋百姓貴族

最尾畫下休下睇撚到無癮，作者自己都索性鳩畫完撚左佢算

好睇過鋼鍊

牛媽畫完銀之匙埋到尾已經好勁
要照顧病人

仲要睇住個農場

睇銀之匙果陣個人好放鬆

雖然最尾嗰本好不滿，但牛媽真係無時間搞唔掂都無計。
正式完左就算啦，雖然覺得反正等左咁耐，唔介意佢再拖耐少少寫好 D 。
如果佢之後有時間又肯再補完個故仔，會再支持。

之前既就真係正既。故事，知識，趣味都唔錯。

諗諗吓想做獸醫果個男同學最初應該定位係男二，但係最係戲份連屋企養雞同種薯仔果兩個都不如

女同學又淨係描寫過做芝士果個同個肥婆，連同女主friend好高果個都無介紹過

個陣牛媽都好多野搞，又自己病又屋企人病，除左銀之匙重有套亞爾斯蘭戰記寫緊，呢套野完到都算好重要完得來都唔兀突

無睇阿爾斯蘭，但田中芳樹終於寫完了？

完咗

每年都會番睇2次動漫 漫畫有d爛尾

由御影考入大學後進入極速傳說不過都叫埋到曬d尾

辛苦晒作者啦病左都捱埋結尾 開頭以為有少少大學篇既內容

高中二年級已經極速緊啦

好似之前仲生左件，生完都仲有稿交，好痴線

好彩係百姓貴族好似未完。